更勝蜂蜜檸檬？ 1周2次做愛能增強免疫力

台北市長無黨籍候選人吳萼洋帶動全台「蜂蜜檸檬」熱潮
而他也在政見辯論會上宣稱，蜂蜜檸檬治好他的眼睛下方腫瘤及手上汗斑疹。不過國外有研究顯示，想要提升免疫力、減少感冒的風險，做愛是不錯的選擇之一。

據英國《太陽報》報導，先前就曾有報告指出，高潮做愛好處多，其中包括治療感冒。而最新的報告則指出，一周至少2次「床上運動」，可以促進免疫球蛋白A(Immunoglobulin A，縮寫：IgA)在體內的質量，
而免疫球蛋白A這種抗體，可以讓我們免於受到感冒和病毒入侵之苦。此外，做愛所帶動的絕頂升天高潮，會讓我們的身體產生催產素(oxytocin)，並進而讓我們的大腦釋出促進睡眠的化學物質，會讓你感覺到更舒服、更好睡。

除了做愛，還有一些方法一樣能促進身體健康，包括要有充足的睡眠、運動、多吃大蒜、食物均衡吃「多顏色」、常洗手，以及吃補及營養品包括維他命D與鋅。

洗你講，成個台灣男男女女個腦成日諗住做愛架啦，唔係邊有咁多咩性侵案啊。

我以為個候選人係選新北添

女姦男

英國《太陽報》

有人同你做先得㗎

毒撚冇健康

打飛機算唔算？係既話呢到D師兄肯定超過健康

我都係飲蜂蜜檸檬算

香港人咁多抑鬱症就係因為冇得做愛